其實兩個旋係後腦，識合咩髮型

其實兩個旋係後腦，識合咩髮型，成20幾碎人都未搵到個識合自己既髮型

地中海

神的飛機頭